今晚84同721嗰晚一樣

上星期721主線上環
之後支線元朗黑警放白衣人

今晚84主線旺角尖沙咀
之後支線黃大仙黑警家屬棍歐+宿舍掉玻璃樽

你老母臭閪黑警係咪咁撚鍾意做仆街嘢呀

黑警無一個係無辜

屌你老母

啱啱再向記者放催淚彈

佢係咪想嚟一次18區包圍

次撚次都係你班死黑警搞事

又叫人問公共關係科 屌你老母

死黑警

原來炮仗都有

休班警

光復香港 時代革命